有無絲打bb可以錄音唱首歌氹我教教豬

唱完最後加句 教教豬啦肥豬仔 🥺

收嗲啦死肥仔

一日未有絲打bb氹 一日都唔收

去打飛機啦

我手足黎咁對我-.-？

又開左咁嘅post
到底係幾飢渴

成個水塘嘅水都飲得曬

有冇絲打肯犧牲下 我驚日日都睇到個咁嘅post

肥肥肥肥肥仔

咩叫犧牲呀 啲絲打我憑實力借番黎
點解一要還 屌你老母🖕🏻

肥肥^

死肥豬

廿幾歲人唔好咁多幻想 早d瞓啦

肥嘟嘟

肥料

唔制😣

大冬瓜 鳩毛開叉

瞓左發個春夢唔好咩

唔發春夢

431仲未po link

唱歌

屌 無咗自彈自唱

無搞事

佢發現咗你成日笑鳩佢所以del

佢覺得其他我唔會笑？

好似我都成日笑鳩你咁

When l was just a little girl
I asked my mother, what will I be
Will I be pretty/handsome will I be rich
Here’s what she said to me

完全符合你年紀

屌你老母，屌你老母，屌你老母，自己幻想啲音樂配上呢段歌詞，包你瞓得着

好煩 死都要搵出黎鞭屍

小小尷尬

我好有誠意

次次到你未...............忘
都爆笑

屌你
我一開波笑到唱完

男朋友鬧我淫

俗世bbg好似眉清目秀

唔明-.-？

你唔是谷歌咗個樣咩

無 淨係記得靠粒墨起底

淨係記得有揸波片

屌 我知你講乜鳩眉清目秀

咪上面囉

係我google咗條仔張相
堂眉真係

屌你依家先知

太耐 無乜印象

我來

咪學埋曬個癲婆啲衰野